會然沙基利喺娛樂台搞事

當我地班韓迷死架？

韓迷，不了

迷得韓都係智障架啦

樓主係立法會搞事

Search自己個名

韓狗知唔知邊個叫安貞煥

係

希望大家體諒我手足

report俾admin知

汪汪汪！汪汪！

食雀屎狗

Young!!!

死禁藥狗我叨你個屎忽窿

二十碎

又有隻狗

( Show Blocked User - 馬馬度沙高 )